熊市買熊會唔會出唔到貨

話唔定聽日跌呢